我唔想醫護做左磨心，政治籌碼

個人認為
做得醫護個天職就係救人，佢地宣過誓嫁。
但而家佢地就俾人用左黎做政治籌碼，咁會唔會唔係咁好呢？

而家個情況好似係有班人係到週圍放火，但社會就有班人叫消防罷工唔好救火，等傷亡多左，個政府就會做野。
但社會班人只會推人地出黎，唔會諗下自己去打鳩班放火既，政府唔做咪自己做。

我唔係叫大家自己去搵班病左既大陸人，
係想講大家既責任唔係叫班醫療護罷工黎威脅政府，
有無諗過再出黎上街(記住做足保護)，屌鳩政府唔做保護措施？

以上都係個人覺得

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

祝大家
身體健康 心想事成

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

拉

威乜撚野脅政府呀
宜家係繼續收容中國人就會拖垮成個醫療系統
到時盲全香港一鑊熟

唉屌，冇人想咁，但一定要罷，如果唔係全香港一齊死

是中共要紅不要專在先，怪不得他人

左膠

醫生咁聰明，相信好難畀人利用

哦 而家叫佢做磨心？ 佢快醫護係預左為大6人死既咪去囉 關我撚事

佢地唔擺
俾班蝗蟲毒死哂
就到真正香港人死

on9

醫護罷工 逼政府封關 對件事有幫助
消防罷工 個火越燒越大 點都要救左先
再加上你個情況 根本消防都可以罷工抗議

唉屌你老母發覺你地係唔識乜野叫是其是非其非
到而家都仲要死攬住個光環
諗住自己可以做到謝婉雯

樓主痴線

政乜治籌碼
醫護罷係救更多嘅人
中門大開 救得幾多個？
如果真係想救更多香港人 就係要佢地企硬

明唔明 呢單野已經唔關政治事㗎喇
當你見到其他地方有執關
有限制出入境
有原機遣返
你港共仲要大搖大擺任人入黎嘅時候
俾多一倍資源去醫療度都唔夠頂呀
仲要本身個醫療體制已經唔係話好好
人道問題 你都要首先照顧好自己負責範圍入面嘅人先啦
你乜都唔做 淨係識叫人戴口罩洗手
預防>>>>>>>>>>>抵抗
連預防都唔做就直接叫人自己去抵抗
仲要話正常社交公共場合冇病可以唔戴口罩
要幾冇腦先講得出

你點救都無用 因為會有人不停放火
昨日確診三宗都是武漢來的
所以你的邏輯是錯的
BTW 你D邏輯和藍絲的一樣 不要政治化乜乜物物 BLOCKED

on9
你出post前，諗下政府角色係咩?
政府唔帶頭做，醫護先要保護成個醫護系統同市民
佢地唔健康，系統又崩潰，邊個救你依種離地on9左膠?

嘩 你成篇野 都鬼到仆街喎 舉例立論錯
最後乜鳩 唔做安全措施出黎抗爭？
Sir 早晨 含撚啦你

公務員講咗七個月都唔罷工
完

罷梗係好，成撚日叫醫護公務員罷工果啲，咁你地係咪有部署去圍高官，一齊推翻政府先？
如果推翻唔到，黃civil servant 就會一次過被清算。it is very easy for the gov to replace all the healthcare workers and civil servants. In fact that’s what they want.

唔好幫條on9推啦

拉佢

講咁多
咪又係乜野都唔好做
等班支那人湧入境

政府唔帶頭做野保護醫護，咁醫護當然要自己做野保護自己

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

祝大家
身體健康 心想事成

太over了下次俾心機

-0-0
----------------------
香港獨立 唯一出路

攬炒呀

我認同唔重源頭堵截，最後香港都係一齊死
但唔只得罷工一個方法掛

我唔知罷工係點安排
但如果急症室一齊罷，個後果會係點？

拉
醫護罷工就係為咗迫政府做嘢防疫，阻止大爆發，從而救更多嘅人
政府肯做嘢，醫護使乜罷

有條友擺明推你去死都唔撚走？

1 入職冇宣過誓
2 佢哋都係人
3 職場冇足夠防衛資源同人手，點解要搵命駁？

拉
你不如話唔帶口罩搞返個200+1既集會啦？

和理非都想回你 -0-0
我唔信佢抽籤唔做手腳搞良心醫護
更何況良心醫護佔大多數
我唔想手足因為支那人送死
我唔想手足因為港共要營造救災效果
而去搵命搏, 最後成功港共拎光環

黑警9億OT, 醫護呢?
佢CUT醫療開支嗰陣你出過咩聲??

姐係你想班醫生護士用條命換返啲鄰國人既命？

屌你都on9

佢哋唔罷工只會拖埋香港人落水

拉 一日唔罷支那畜就會不停落黎 佢地唔罷關乎到全香港人生死 醫護係要救人 但係點解要為左救個班畜生要犧牲我地香港人 我地就唔洗佢地救 醫護唔撚係人？佢地冇老母生嫁？ 點解一句職責就要佢地無條件理所當然咁去用命搏 講職責責任港共又負左咩責任呀 五毛

拖你老母
同一架船
無話邊個拖邊個

其實我作為HA舊員工，我都認為HA好撚on9.....
其實罷工亦的確長遠來講救到更多的人。
依家d差的practice, 高風險情況，某程度上源於制度，一樣可以害死人/delay treatment/decrease life quality，只係大家冇數據睇到咁解。

其實你對個制度乜都唔做，依人口增長同老化，個制度一樣係會爆。爭在幾時咁解.....

我之前嚮HA做....做到話A and E都要跑數果刻我已經覺得成件事係on撚尻...

新年流流係要人問候嘅
d比喻全部錯撚晒

大愛膠

屌佢老母。
當年SARS完利用完人就凍薪。
之後nurse AH 入職頭一年全部冇point跳，係唔知上年定前年先改返。
屌佢老母，condom呀？

班死黑警呢？

你一句唔想佢地做磨心，政治籌碼，
就要佢地處理咁多來自大陸嘅武漢肺炎病人，
代價係佢地嘅性命。
意思係政府叫你含撚你就乖乖含撚啦，
係咪咁

係
所以同理, 全民罷工反政府都係方法
不過既然大家都唔肯, 搏好運囉

黑警夠宣過誓效忠政府

總之助紂為虐 就係與民為敵

差佬夠宣誓啦

咩叫同一架船？！
同一架船用我地資源去引患病者嚟香港醫治？！
呢啲叫咩同一架船？去撚死我地沉船渣大愛撚

返工救一車車落黎既武漢人，定係罷工封關阻隔源頭自己諗
係好難過自己果關但封關防疫先係治本

樓主呢d垃圾即係去照顧d肺炎病人先啦
呢d肺炎病人根本唔應該係香港 醫護唔應該冒生命危險去照顧呢d病人

我覺得大家應該開始忍下手留下力

樓豬呢隻五毛狗

你唔搵政治
政治都會搵你
食屎啦樓主五毛左膠狗

如果真係罷工
依家患左重症既病人點算？
係咪犧牲佢地都okay先？
我都好想知大家既支持醫護罷工
咁講緊 全體醫護罷工
定還是其實大家只係支持抽中簽既前線罷工？

講咁多你去救咪得

屌 你係例子... 係應該拉放火囉

收皮啦你

政你老母治咩
完全無同個五大訴求掛勾
原因只係
1.擺明推你送死睇唔眼先叫
2.無限制咁接收大陸人醫療系統冧硬，亦好易引起大爆發
你唔放一個強硬signal出黎你等睇病人狗衝落黎啦
不過如果無罷工咁我當你表示個stress test應付到啦
你想逞強守本份做英雄
萬一我中左都請體諒我死之前想做好市民守禁蒙面法
巴打為自己著想記得自己戴口罩

家下喺特衰政府將政治凌駕一切

港大微生物學系講座教授袁國勇等多名傳染病專家，在醫學雜誌《刺針》發表文章，指新型冠狀病毒在親屬之間傳播率非常高。

袁國勇以深圳一家6口到過武漢後，5人都染病做深入的個案分析，顯示病毒的入侵率高達83%，其中較年長的患者，病情相對嚴重。

哦，繼續一車車落嚟醫極唔停就唔會變磨心啦。
哦，政府唔做嘢成隻狗咁等北京指示，醫護宜家自己罷工逼佢封關，就係純粹政治原因啦。

on9?

有啲嘢已經唔關政治事，係喺衛生層面，一啲政府基本要做嘅嘢例如檢疫封關都冇做到，之後宜家醫護提出抗議，原來又係會變政治磨心?

磨磨磨，你收撚皮啦，差佬又磨，醫護又磨，你老母生咗你出嚟開啲咁嘅post，咁你老母會唔會都係政治磨心?

根本唔撚關咩政治事，已經純粹係衛生基本事項，要政府做返佢本份防疫即，哦原來又會變政治事件。

咪唔好罷 死先一定係佢地
自己諗

樓主係藍屍

拉

政府封關咪唔罷囉
就係咁簡單

係 成件事跟本係正苦錯在先
唔封關唔做防護措施仲想隱瞞病情
宜㗎出事啦 就推醫護人員去頂
如果一早做好應對措施宜㗎洗人心惶惶？
屌那星 武漢個邊今日先死左個醫生呀
我唔想同樣嘅事係香港發生！
病人係人 咁醫護就唔係人？
如果醫護再唔罷工迫正苦封關
只會令更多無辜嘅人受影響！

建議樓主你都係咪撚戴口罩，廢事你俾有心人利用，變咗做政治磨心就唔好啦

醫戶為已為港人罷工夾政府積極防禦病毒有乜問題，仆街政府唔肯封鐵就真係玩政治喇

叫佢地罷工都係為左救香港人咋

睇頭兩句已經負皮左
你走啦陷家產
政你老母治籌碼咩

屌你老尾用下腦就知普通市民上街係得，就一早得左啦

依家係醫護最有bargaining power嘅時候，係迫政府做嘢保住大家嘅機會

佢哋唔係磨心，亦都唔係籌碼，市民安危先係醫護界嘅籌碼。磨心係港共高層同醫管局高層。

醫護界大罷工係為保護香港免受疫情再影響，係要佢哋行take the initiative!

真係唔好彩死第一個醫護
我一定第一時間搵你呢d左膠祭旗

上醫醫國啊

收皮啦樓主，人禍黎

多謝你但我都決定左會支持罷工
祝大家身體健康

你唔想佢地做磨心，但想佢地死

垃圾，拉

咁諗冇一行可以罷工

黑警都宣過誓，so?

依家就係唔想醫療制度淪陷先要罷工迫政府

你將成件事倒轉黎講

去死啦你
醫護條命值錢過你條廢柴好多

有bargaining power 又唔用

你不如試下你屋企中門大開先啦

你知唔知道SARS的醫護人員有後遺症到宜家？
你知唔知道醫療資源缺乏？
照個超聲都要等27個月
你知唔知道研發治療方法要幾耐？

你咩都唔知 就叫人番工
對得住自己良心？
推人去死有報應
祝你中左武漢肺炎冇死左但有後遺症

做得醫護個天職就係救人，佢地宣過誓嫁。
黑警都宣誓過要支持及維護香港特別行政區的法律

我哋唔叫佢地罷工佢地本身都係一班政治籌碼
比林奠拎嚟奶維尼袋底嘅政治籌碼

慷他人之慨
要人地拎條命照顧班輸出疫症嘅賤種

而家做大佬嘅係醫護 佢話唔做唔收保命 全班香港人撐佢地
政府一定要妥協 封關
因為特衰政府一定係你唔踢佢唔郁 踢十腳郁一下
冇錯 救人係好崇高好值得敬佩
但萬一出事 留比班醫護嘅就只有一條絕路
如果唔罷工唔封關 下一刻你同我都可能因為咁而出事
到時請唔好悔當初 到時班醫護都救你唔到
大家都只會變成死亡數字
講精神講崇高 我地撚有資格講
都係果句 係咁有決心洗抽生死籤咩
罷工係為左封關 唔係叫醫護唔救病患
你唔去搞政治 政治會黎搞你 我唔見得做政治籌碼係一件不堪嘅事
希望各位醫護明白

閣下言下之意係想醫護死全家？

個人認為 XX既天職係要XXXXXXXX 所以係咪唔係太好呢？

請接龍

Btw睇到呢句就冇睇 覺得你太天真
罷=救全港人 fixed no. of 大陸喱
唔罷=有光環 救n個中國人+7m本土香港人

因為宣過誓，所以要全香港人陪葬？
咁同無國界醫生有咩分別

正常情況下無人想醫護咁做
但重點係你出黎屌又如何，未屌過咩

要罷一齊罷！

我只不過係想問 黎到呢一刻
係咪為左推翻有問題既醫療制度
而放棄訓係icu既病人 都可以姐？
我夠想可以解決問題
但罷工 應係要點罷先妥當 一切細節都未傾好
就一味叫班醫護你依家就好即刻罷工喇
咁樣真係好咩？

on99
佢地而家係用生命危險嚟醫d同香港完全無關係嘅人
如果全強國感染嘅人都衝晒落嚟

香港醫護夠頂咩
唔係你做你梗係口行行大隻講啦

食屎啦你

呢個世界冇所謂天職

咪係香港醫療7百萬人都唔夠用
仲想分埋比13億？係無腦定智障

樓主屌你呀…醫護唔撚係人～自鳩私

上醫醫國 中醫醫人 下醫醫病

三罷係醫香港

醫管局只係肥上瘦下、咁既病人服務質素都可以令高層年年出豐厚花紅、有屎就前線抽韱死先、一向內部又嚴重山頭主義、日日無pay ot冇停手、職員信箱內的訴求永遠一拖再拖。你點對員工、員工就點對你.如果唔係勿忘初心為服務病人、我諗唔到留底既理由。

醫護被香港政府道德綁架
係政府唔做任何防入口限防疫控制之下 用條命幫政府硬接
哩啲先係真正磨心 政治籌碼

醫護反抗！迫政府關閉大陸口岸 阻塞大陸人入境先可以救到香港！

係威脅又點，政府用盡公權用法律威脅市民都係咁，差佬亦宣過誓咪又係濫權濫捕犯法，你呢d婦人之仁（或你根本係政府維穩打手）

不過我同意你講大家都有責任 唔係淨係叫醫護做野
醫護聲明罷工 其他工會同市民應該要馬上聲援 幫醫護撐腰

死五毛
驚呀？

出街屌政府 佢采你都有味 中共混幾個武漢人黎就真焦土

係香港政府威脅醫護，用道德綁架，
你唔好倒果為因啦。

依家唔係講醫療制度嘅問題，係講要立即攔截病毒源頭，冇時間再慢慢細傾，否則全港淪陷

祝你帶住道德升天

用腦啦 係你個垃圾比喻入面 依家政府咪放火果個囉
放完火屌尻你唔救火係咪無問題啊

屌你老母左膠

而家又唔係講政治，係要佢迫政府做野，唔好當佢哋/香港人係可以拋棄先得㗎

我唔同意

因為你咁講同話維持治安係警犬天職冇分別

同埋封關唔算係政治問題

唔罷工記得揀人救

我人手唔夠 大陸狗呀? 鎖你一邊自生自滅

樓主大愛左膠

ON9

cls幾時有宣過誓

救一個人定救一百個人
支持醫護罷工 支持醫護嘅任何決定
唔好講到醫護手足係磨心，佢地而家係俾港共政府當左死士 罷工係攞返自己嘅agency

醫生專業係救人，但現行制度唔作即時改善係殺人。

阻膠=狗

驚既叫佢地去深圳醫咪得囉
呢d非常時期 政府因為政治原因唔做好防疫措施
然後有事就要醫療人員埋單? 你話政府即刻補獲都話 佢做過乜?
宣左誓又點, i don't give a shit with that
我完全接受因為要逼政府妥協而將專業操守擺埋一邊先
個d落嚟散播病菌既中國人咪由鳩佢地自生自滅囉 再唔係推班官去做囉 佢地咁鐘意放人落嚟

收皮啦屌你老母閪

天真，政治即係生活

吸啖空氣飲啖水都係政治，咩叫唔想做政治籌碼？有人既地方就有政治，唔想牽涉政治既就唔好出世

係得社會上生存就需要為政治負責，一個人逃避責任既後果就係其他人需要付埋你個份既責任所以醫護必須罷工，其他人都一定要罷工或者唔同方式支援醫護而唔係得把口講完就算

扮曬野
你呢d咁既人，只係想推醫護去死
你條命就係命，醫護條命就賤就唔值得生存？
要死都應該死你先